# OpShin-Pythonでalways-succeeds.plutusを構築する方法

<br />
---

## ステップ1:opshin-starter-kitをクローンしてください。

```bash
git clone https://github.com/OpShin/opshin-starter-kit.git
cd opshin-starter-kit
```
<br />
---

## ステップ2:パッケージをインストールする

opshinをインストールするには、`pip install -e .`または`poetry install`を実行してください。

```bash
opshin-starter-kit $ pip install -e .
```

または

```bash
opshin-starter-kit $ poetry install
```

<br />
---

## ステップ3:Always Succeedsを作成する。

- デフォルトでは、テンプレートはシンプルなベスティング契約です。しかし、これを削除して代わりに「always succeeds」例を入れましょう。
- `src/on_chain/always_succeeds.py`ファイルを作成してください。
- Always Succeedsバリデータのコードは以下のようになります（このコードをコピーして使用できます）:

```python
from opshin.prelude import *

def validator(r: Datum, d: Datum, context: ScriptContext):
	pass
```

<br />
---

## ステップ4:Plutus Coreにコンパイルしてください。

- コンパイルするには、次のコマンドを実行してください。
```bash
opshin-starter-kit $ opshin build src/on_chain/always_succeeds.py
```
- 結果は`build/`ディレクトリに書き込まれます。
- 以上で完了です！Lucidまたは同様のツールで使用するために、buildディレクトリにmainnetとtestnetアドレス、`script.plutus`および`script.cbor`ファイルが格納されます。
- PyCardanoを使ってoff-chainコードをビルドする方法や、pytestを使って契約をテストする方法を見つけるために、リポジトリを調べてください。


import MDXLessonLayout from "@/src/components/lms/Lesson/MDXLessonLayout.tsx"
export default ({ children }) => <MDXLessonLayout>{children}</MDXLessonLayout>